又有智商test post撚班弱智港女同白痴狗公

［睇肉台］啲女究竟知唔知你出一日街其實已經比無數人偷影左

果個post好撚多弱智港女同白痴狗公正義凜然咁屌緊偷拍share既人，

但係樓主正正係share緊佢地口中屌緊既偷拍相， 原來轉個講法就可以做到share效果， 而唔會俾班弱智港女同白痴狗公屌既效果

出現4隻弱智負評
等你地死得眼閉，睇吓條友之前開過咩post

[睇肉台］呢條女做乜鳩？

熱少少啲女條熱褲又短到見屎忽

起吓果個樓主底咪知佢咩人

班弱智低能港女又蠢又懶